有套戲其中一幕男主角係冰島跟滑板，求名

發夢王大歷險

ben stiller the secret life of walter mitty?

好顛呀咁快答到

重溫下套戲先

睇過 呢幕又長咪記得囉

唔算難啦 呢幕咁經典套野又咁正